PSN日服PS+會員即將漲價，你準備囤貨了嗎？

Playstation日服PS+會員服務將從8月1日起價格上漲。1個月會員價格調整至850日元（原價514日元），3個月會員價格調整至2150日元（原價1337日元），而12個月會員價格保持不變，8月1日之後仍舊為5143日元。

SIE官方宣布，香港地區的Playstation Plus會員服務即將迎來價格調整，調整時間從2019年8月1日開始正式實施。

港服的PS+會員服務將從每月38港幣調整為48港幣，三個月會員從原來的88港幣調整為128港幣，12個月會員從原來的268港幣調整為308港幣。已經購買的會員服務不受影響，如果玩家使用了自動續費服務，2019年8月1日當天或之後的付款將以修改後的價格進行收費。

當然這次除了港服之外，日服PSN會員也有一定幅度的漲價。

PSN會員服務除了提供聯機和雲存檔服務之外，最吸引人的就是每月更新會員免費領取的遊戲了。

好似M記咁,加之前先畀一輪甜頭你

家陣7折 要瘋狂入貨

只有一次機會

268再7折？

一陣ps5整個新嘢收錢你咪仆街

ps5唔用ps plus你就
條款剩係寫ps4,ps3,ps vita
龍門任佢擺

加定一年先

冇ps plus機會率好細,但去到2030 PS6都應該出了

巴打 一次過禁左 十年 二千幾？